供了樓後有幾錢用？

歡迎雙租及供供回答。

無錢用

Is.

供爆cap啦

麼地道

租樓日日賺，供樓日日捱

吊命中

O

同老婆仲有5萬用